# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Movie Quiz
# Addon id: script.moviequiz
# Addon Provider: twinther
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30002"
msgid "Question:"
msgstr "问题："

msgctxt "#30005"
msgid "Specials"
msgstr "特别"

msgctxt "#30006"
msgid "Season %i"
msgstr "第%i季"

msgctxt "#30008"
msgid "[B]Loading[/B]"
msgstr "[B]加载[/B]"

msgctxt "#30012"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgctxt "#30013"
msgid "Your score:"
msgstr "评分:"

msgctxt "#30050"
msgid "Warning"
msgstr "注意"

msgctxt "#30052"
msgid "All TV show questions types are disabled,"
msgstr "电视节目问题都禁用了"

msgctxt "#30058"
msgid "Delete %s?"
msgstr "删除 %s?"

msgctxt "#30071"
msgid "The error message is:"
msgstr "错误信息："

msgctxt "#30101"
msgid "Play TV Quiz"
msgstr "参加电视小考 "

msgctxt "#30103"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "#30105"
msgid "Go back"
msgstr "回去"

msgctxt "#30111"
msgid "%d movies"
msgstr "%d 电影"

msgctxt "#30121"
msgid "%d TV shows"
msgstr "%d 电视节目"

msgctxt "#30130"
msgid "One minute"
msgstr "一分钟"

msgctxt "#30131"
msgid "%s minutes"
msgstr "%s 分钟"

msgctxt "#30134"
msgid "Last question"
msgstr "最后问题"

msgctxt "#30400"
msgid "What movie is this?"
msgstr "这是那个电影？"

msgctxt "#30406"
msgid "What actor is this?"
msgstr "这是谁？"

msgctxt "#30412"
msgid "What actor is in these movies?"
msgstr "这些电影都有那个演员？"

msgctxt "#30450"
msgid "What TV show is this?"
msgstr "这是那个电视节目？"

msgctxt "#30500"
msgid "General"
msgstr "常用"

msgctxt "#30501"
msgid "Movies"
msgstr "电影"

msgctxt "#30502"
msgid "TV Shows"
msgstr "剧集"

msgctxt "#30503"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgctxt "#30504"
msgid "Highscore"
msgstr "最高评分"

msgctxt "#30505"
msgid "Questions"
msgstr "问题"

msgctxt "#30519"
msgid "Download IMDB data..."
msgstr "下载IMDB数据"

msgctxt "#30520"
msgid "Downloading IMDB data..."
msgstr "正在下载IMDB数据中。。。"

msgctxt "#30522"
msgid "Some questions require additional local data,"
msgstr "一些问题需要更多本地数据"

msgctxt "#30552"
msgid "What movie is this?"
msgstr "这是那个电影？"

msgctxt "#30558"
msgid "What actor is this?"
msgstr "这是谁？"

msgctxt "#30561"
msgid "What movie is newest?"
msgstr "那个电影最新的？"

msgctxt "#30563"
msgid "What actor is in these movies?"
msgstr "这些电影都有那个演员？"

msgctxt "#30565"
msgid "What movie has longest runtime?"
msgstr "那个电影最长的？"

msgctxt "#30580"
msgid "What TV show is this?"
msgstr "这是那个电视节目？"

msgctxt "#30602"
msgid "Unlimited"
msgstr "无限的"

msgctxt "#30605"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "#30606"
msgid "Play"
msgstr "播放"

msgctxt "#30611"
msgid "No limit on questions"
msgstr "问题没有限制"

msgctxt "#30703"
msgid "Local highscore"
msgstr "本地高评分"

msgctxt "#30705"
msgid "Unlimited"
msgstr "无限的"

msgctxt "#30801"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "#30802"
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

msgctxt "#30810"
msgid "Movie Quiz"
msgstr "电影小考"

msgctxt "#30811"
msgid "TV Show Quiz"
msgstr "电视节目小考"
